20/4 鏗鏘集：我天天在家

0:28 Yes sir 汪汪狗

繼續支持RTHK

推！

推

童言無忌 童言無忌

推左先

push

事實

冇家教

補習miss

佢都嗌得好大聲下

我都覺佢係靚女

好唔爭氣咁笑咗

個撚狗個細路同女仔
應該屋企算係有番咁上下錢
先可以有咁多空間大叫

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

可以訓練佢十點鳩叫

support rthk!!

push...

其實你係有冇睇段片 定係就咁亂噏？
人哋屋企人已經好盡力教佢哋
人哋本身有病 自己都唔想 你話人哋冇家教？